如果你被「想識耐啲先」，代表你其實可以收皮

如果人地真係鍾意你，點會同你講要識耐啲先?你估人地唔驚派完好人卡俾你，你會疏遠佢?

唔好發夢啦，過多幾個月之後，人地到時就會話你唔適合佢，希望可以繼續做朋友啦